\begin{frame}
    \frametitle{Modelando a distribuição de pseudorapidez}
    \begin{columns}
        \column{0.4\textwidth}
            \begin{block}{\centering Cauda curta \textcolor{red}{short}}
                \centering
                $\alpha' = \alpha - 1 $
            \end{block}
            \begin{block}{\centering Cauda longa \textcolor{green}{long}}
                \centering
                $\alpha' = \alpha + 1 $
            \end{block}
        \column{0.6\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/pseudorapidity/eta-fit-original-sibyll-proton-e19_00.pdf}
        \end{figure}
    \end{columns}
    \only<1>{
    \begin{block}{\centering Gaussiana generalizada}
        \centering  
        \begin{equation}
            g(\eta) = \frac{C}{\Gamma(1/\beta)} e^{-(|x-\mu|/\alpha)^{\beta}}
        \end{equation}
    \end{block}
    }
    \only<2>{
    \begin{block}{\centering Conservação da energia e número de partículas}
        \centering  
        \begin{equation}
            \int_{-\infty}^{x'} g(x) dx = \int_{-\infty}^{y'} f(y) dy
        \end{equation}
    \end{block}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Modelando a distribuição de pseudorapidez}
    \begin{figure}
        \centering
        \only<1>{
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/fit-all-qgsjet-proton-e19_00.pdf}
        }
        \only<2>{
            \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/pseudorapidity/eta-fit-all-qgsjet-proton-e19_00.pdf}
        }
        \caption{Comparação entre os modelos de  distribuição $dN/d\eta$ para  1000  interações  próton-ar com  energia  de  $10^{19}$ eV  no  referencial  do  laboratório,  usando  o  modelo  de  interção hadrônica QGSJETII.}
    \end{figure}
\end{frame}

